ortho = 
{
    "easy": [
        {
                "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Quelle est la bonne orthographe ?",
                    "options": ["Une pomme","Une pome","Une paume"],
                    "answer": "Une pomme"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Quelle est la bonne orthographe ?",
                    "options": ["Une lionnes","Les lionnes","Les liones"],
                    "answer": "Les lionnes"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Quelle est la bonne orthographe ?",
                    "options": ["Des casier","Un casiers","Des casiers"],
                    "answer": "Des casiers"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Quelle est la bonne orthographe ?",
                    "options": ["Un doigt", "Un douat", "Un doit"],
                    "answer": "Un doigt"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Quelle est la bonne orthographe ?",
                    "options": ["Des coussin", "Des coussins", "Un coussins"],
                    "answer": "Des coussins"
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Quelle est la bonne orthographe ?",
                    "options": ["Un arbres", "Un arbe", "Des arbres"],
                    "answer": "Des arbres"
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Quelle est la bonne orthographe ?",
                    "options": ["Un fauteuils", "Une fauteuil", "Un fauteuil"],
                    "answer": "Un  fauteuil"
                }       
            ]
        }
    ],
    "normal": [
        {
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "... les élèves de la classe ouvrent leur livre.",
                    "options":["Tous", "Tout"],
                    "answer": "Tous"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Le ... de golf est immense. ",
                    "options":["terrein", "terrain"],
                    "answer": "terrain"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "On a fait une grande ... en montagne.",
                    "options":["promenade", "prommenade"],
                    "answer": "promenade"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Je donne des ... de cuisine à mon voisin.",
                    "options":["courts", "cours"],
                    "answer": "cours"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "L'eau de la fontaine est ...",
                    "options":["limpide", "lympide"],
                    "answer": "limpide"
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "J'ai construit moi-même le ... de ma maison.",
                    "options":["mur", "mûre"],
                    "answer": "mur"
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Son gâteau préféré est le ... à la vanille.",
                    "options":["flanc", "flan"],
                    "answer": "flan"
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "La ... défend toujours ses petits.",
                    "options":["femelle", "femmelle"],
                    "answer": "femelle"
                },                {
                    "id": 9,
                    "question": "Les ... sortent de terre quand il pleut.",
                    "options":["verres", "vers"],
                    "answer": "vers"
                },                {
                    "id": 10,
                    "question": "Les ... ont toujours de la chance.",
                    "options":["débutants", "débuttants"],
                    "answer": "débutants"
                }
            ]
        }
    ],
    "hard": [
        {
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Comment écrit-on correctement la phrase suivante ?",
                    "options":["Quelqu’elle soit, la raison de votre venue m’indiffère.", "Quelle qu’elle soit, la raison de votre venue m’indiffère."],
                    "answer": "Quelle qu’elle soit, la raison de votre venue m’indiffère."
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Quel est le pluriel de « gratte-ciel » ?",
                    "option":[" des gratte-cieux.","des gratte-ciels.","des grattes-ciels."],
                    "answer": "des gratte-ciels"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Le tour « marche à pied » est un pléonasme.",
                    "options":["Vrai", "Faux"],
                    "answer": "Vrai"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Dois-je écrire…",
                    "options":["Il est censé travailler ses cours toute la journée.","Il est sensé travailler ses cours toute la journée."],
                    "answer": "Il est censé travailler ses cours toute la journée. "
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Le substantif féminin « silhouette » a pour origine le nom d’un homme politique français.",
                    "options":["Vrai", "Faux"],
                    "answer": "Vrai"
                }

            ]
        }
    ]
 }